啱啱圖書館俾靚女掃我隻腳..

溫溫下書有個靚女坐我對面
過左陣就feel到佢枱底用腳磨我對腳
我唔識反抗 應該點做好

應該影幅相上嚟

屌得，性暗示黎

你都係想我咁講姐

即刻跪低奶腳

死矮仔

佢越掃越上喇 救命

發緊夢都上到連登

享受下

人地意為台腳

想叫你扯

訓醒未

三點鐘仲發緊夢

你真係人生如夢

踩住左我下面...我唔敢郁

開感情台做乜
應該開係吹水台